大家好快失業

連登仔最想見支爆
樓爆股爆發生緊
對上一次貿易戰
美國失業率25%

收皮 又燈

岩岩比炒左

邊到25%?

五毛失業率會點？

low more

嘩, 都一百周年啦喎
你唔講佢岩岩獨立果時

中國爆煲
香港都玩完
籃籌70%中資
關稅 工廠倒閉 企業破產
工人失業 自殺率上升

排定隊先THX

無咁快會浮現惡果

現在
抄家救国
加稅救国
強搶救国
班資回朝
嚴打走資

我地連登仔 無咩力量
問就問雜種啦

買樓呼吸plan 死先
上年買完樓 結婚生仔
下年同你講負資產收左你層樓
再負銀行一百萬
好快會見到一家幾口自殺新聞

股爆唔一定樓爆
樓爆會死好多人
你睇返03年新聞日日有人跳樓

成日話買左樓上左車係人生贏家
點知原來代價係英年早世

好似政治咁 你唔識政治唔掂佢
政治依然會搞你

經濟一樣 個個以為買樓無風險
其實根本係超巨型margin

收margin call 就收皮

無條件學人死都要買, 貪心害死自己
點解人, 係唔死得?
經濟就係搶其他人既資源, 無咁既能力又想去果個位未就係自殺
佢地唔死樓價KEEP住升, 其他人就更加買唔倒, 要怪就怪佢加入炒賣遊戲

義海半價接貨

香港人既價值觀
結婚生仔一定要有樓
導致d 人盲目買樓
有幾多個人真係讀過econ
或者有少少經濟常識呀？
最斃係樓價升足十幾年

20歲青年等到3x 歲
俾人催婚催買樓
點知一買下年就跳樓死

以為有首期
又過到壓力測試
就等於買得樓

呢個起碼有70%香港人係咁諗

樓主住公屋係度講風涼話, 而家個個業主腳震震啦

認真
你應該慶恨香港有咁多公屋
如果唔係就唔係失業率25%
而係自殺率25%

我住唔起公屋, 係拎住d 物業, 想問下ifc 條隊龍尾係邊?

高樓價買樓影響到好多人。物價又貴，又令多d人買貴樓。
有考慮風險的又瘰捱貴租，又受身邊人壓力。

佢地死係唔值同情。

自住買樓 死成家都唔值同情
同父母住左三十年公屋
跟住儲左十年錢先有首期
同老婆搬出去住
換黎既係唔值同情既死

遲d 應該有唔少呢d 呼吸plan 新聞

佢又唔係要瞓街，無人迫佢買樓的。
買得樓一定有投資成份，想住租咪得囉。否則唔會升市爭住買，跌市無人買。
死成家果d，要諗返無能力做乜要用成家人命去搏啦。
九七前車可鑑呀。

咪係囉, 想住租咪得囉...再唔係就諗辦法要政府俾多間公屋你

買樓一定嬴, 下年升到5萬蚊一呎, 窮人點跌都買唔起, 自住驚閪. 廢淡唱左十年跌都唔跌.
食花生等睇樓價插水 .

爆發埋2戰
到時有牛餐肉就有女屌

印錢

太遲 冇用了

hi 叫我?

why not?

其實大陸收皮香港一定收皮
不過連登仔最想見到香港收皮咁解

講到除左03年呢幾年無人跳樓人人好happy咁

x2

總有d戇鳩仔以為大陸仆街 香港可以獨善其身

本是無一物
Nothing to lose

入定1448

You are coming to town real soon

分唔分到大蕭條同貿易戰...........

衰D咁講
有咁耐風流
有咁耐折隋
一開二, 二開四個D
逃生門已關
希望你地唔駛外賣bbq

得一層自住既
挨下挨下就過去

你睇多d 資料先

發下夢幾好既
壓力太大跳樓先過樓爆就唔好啦

不如你簡單講下差唔到成百年前既大蕭條同今日貿易戰有咩相同既位先

想搵返十蚊乂燒飯

有無諗過今時今日對香港而言
中國係爆好過唔爆

食爆港共 拎綜援

香港受幾年後仲有一個希望

支爆！香港大洗牌

終於到我地港獨派上位機會

做政府工/公營機構成為大贏家

戇撚鳩，衣食住行基本需要，買樓自住組織家庭都要被你屌，你估佢地想樓價高果陣買？

吹左咁撚多年，打工都做到主任級了

咁易支爆就好，樓主都on99，跌幾日市就死老豆咁款，買唔少定啦

If you don't you leverage, pay your home in full cash. Then no such problem, but the question is how many people can actually pay in full cash.

Home debt is a form of slavery but people still fall for it for many reasons

住係需要， 買樓唔係需要。住可以租樓。
佢地自殺時，要諗下係乜人講到買樓係需要，害撚死佢地。

美國失業率係多左，數字係假象，上升係兼職職位

qe 長時間 之後收水+重稅 股災

本身1516諗住入市 好在樓主點醒咗我

做緊政府工，關我咩事

無可能架

我地同美國人企埋同一陣線

浸浸會救埋我地架

第 三 點 ：

美 國 是 香 港 貨 物 的 重 要 市 場

美 國 是 港 產 品 出 口 的 第 二 大 市 場 ， 二 ○ 一 六 年 的 輸 美 港 產 品 出 口 貨 值 為 4.70 億 美 元 ， 佔 港 產 品 出 口 總 貨 值 的 9%。

第 四 點 ：

香 港 是 中 美 貿 易 的 重 要 轉 口 港

香 港 是 美 國 與 中 國 內 地 商 品 貿 易 的 重 要 轉 口 港 。 二 ○ 一 六 年 ， 內 地 經 香 港 出 口 到 美 國 的 貨 物 約 佔 其 總 出 口 額 的 9%， 貨 值 為 360 億 美 元 ， 而 內 地 經 香 港 進 口 的 美 國 貨 物 約 佔 其 總 進 口 額 7%， 貨 值 為 90 億 美 元 。

香港四大行業就業人數 自己入網睇
(1) 金融
(2) 旅遊
(3) 貿易及物流
(4) 專業服務及其他工商業支援服務
過百萬人係金融同物流

就係咁蝦人咁黑仔，抵跳啦

凍薪

住公屋，Nothing to lose

又係你 hihi

長渣自住full pay根本無嘢

Full pay梗係無事啦

等緊年輕人接火棒，最後年輕人完美食哂成舊屎

80s 尾同 90s 頭個批
真係好慘

宜家就唔係日日有年輕人跳樓咩

又係你

係就快啦
本身都窮撚
最好一齊仆街

幾時先?

如果社會公平少少既話 邊會咁多呢d人話一齊死
唔講其他 淨係講政府有心推高樓價 比地產壟斷都夠死
當d人民係狗下場就係人民想呢班既得利益者仆街死
好啦而家財散人安樂

未夠慘等日日唔去 日本睇戲，零娛樂儲到四五十歲，點知一買樓馬上仆街跌九成

平一半俾人掃貨喇，買都買唔到

公營機構冗員表示驚閪咩

公務員+公屋，nothing to lose

香港人想買私樓 然後公屋就比新移民住

咪撚再起公屋啦

窮撚咪入財經台

凍薪個陣出面係咁炒人啦

confirmed公務員：食花生

支那狗幾時瘋狂賣港樓套現？

以前就係, 而家一定唔係

你討厭建制，但你又唔反佢，其實你都係建制ga一員，你憎高樓價，但你又加入呢個業主行列，根本你就係元兇之一

樓主港獨

關建制乜事？ 我投熱血公民架。
我都未買樓，首期就放左響度。

快D爆唔撚想做

做淡倉做得好大

人口爆棚嘅社會唔做物業限制，平哂出黎咪又係有錢人掃哂

依家都日日有人跳樓

除左實業，會死幾多人

跟手零售、服務

正啊 N無人士樂見

利申 肯定唔會畀人炒，凍薪is ok

好撚驚啊屌你老母
係就快啊

快點，好辛苦呀

快 D 呀 !
快 X D 呀 !

公營機構工作求被炒攻略

正，咬老綜，同中国狗搶資源

我依家係隨時失業

工作時間響pantry打飛機。

睇下戲都被屌話大駛，應該儲錢俾首期。
真係好撚痴線，但又不斷發生。

大家都係中國人 最想見到攬炒

好撚驚x 2
日日吹，幾撚時爆呀？

用一生既勞力去上杠杆買股票d人會送你去青山，但話買樓就覺得你叻仔
講到底係因樓升左10年姐升左幾倍，大家信個龍市會升足100年

驚都未驚過
快點支爆啦屌

好刺激

多餘 你睇返依兩年新聞 日日都有人死
朋友早兩日買左樓 唔好亂講嘢，一陣佢跳樓點算

快點...

有晒心理同物理準備,莫講話失業,就算好似薩拉熱窩咁俾解放軍圍城都唔撚驚.

你錯。係拎返自己應份擁有

失業好，可以把心一橫離開支那同廢港

咁咪開心囉

公務員又贏

其實已經有中資公司開始叫部門交人頭
祝大家好運

綜援才是最大贏家

失唔失業我唔知，如果中港仲有分別，白手套日子就返嚟了

三和大神

係就快

失緊了

返工只係副業

住公屋做政府 已經預備左花生睇跳樓show

廣告入面條友已經上咗天台

爆！！！

最好香港淪陷 香港唔少人有外國護照，d愛國人士有咩事走最快

畀機會樓主呢啲窮撚ff吓啦

公墓員又係笑到最後

講真要比較都應該用08 比較 但全世界都估唔到世界經濟復甦得咁快

Wikipedia

今日就失左業了

乜事？

training唔pass
被公司terminate
又要搵工

吓？
巴打俾心機。
呢期搵工唔難。

Yatadei!!

入境海關報左成年冇回音
狗鐵連車長都冇消息
就黎30都唔知點算
轉行實比HR質死
又唔夠啲後生仔爭

上面話公務員穩陣果批，
支爆港爆後，如果政府減你人工，你吹得佢脹咩?

Cyberpunk

傻仔，做政府除左貪夠穩定另一優勢係易借錢啊 大不了賣樓賣股票走人囉 真係有傻仔以為做政府淨係貪份糧

5年前已經借咗錢買樓 輕輕鬆鬆己經揸住兩層樓唔知而加市值幾多呢 咁蠢唔怪得你失業

我地減下人工啫 你地出面俾人炒埋
點睇都贏

無懼世事變改， 大家還是公墓猿。

減人工？ 從來未驚過，最多咪無人工加。繼續每日返工等放工爆假繼續放假無野擔心

其實做公墓員真係好爽 經濟差嗰時出邊班人都搵緊工，公墓員仲諗緊放假去邊玩好

呎價跌幾都過萬

減得幾多
點減都高過出邊成堆人
又唔會炒
到時個個節衣縮食物價樓價乜都跌
公墓員仲拎緊原本份人工變相加人工添
可以做大爺

公務員日日贏

有咩希望 ? 你諗住中國爆咗會變好 ?

少啲支那人黎扮大爺唔好

咪臭係。
支那好，香港一定唔好。
一齊衰條氣仲順d。

失業真係好撚正。。。

學生果d 唔係自殺 個個都失足姐

咪臭係
公墓員最多咪涷薪
仲要肯定唔會第一個涷
死就死最遲但又唔會死

唔係因為樓股自殺
97到03個陣真係多好多

仲以為大家樂好快結業

好野！終於唔洗做

升反啦升反啦, 唔洗失業啦
ALLIN啦傻鳩

似

所有儲備send上支那救國

糧都冇得出

你真係咁諗？祝你好運

捉人上支國 上山下鄉，最近隻bear成日話 自力更生

公務員首先做榜樣

政府工

支共遲早換血

撐唔撐到退休都成問題

一定要做按揭班人死 !
比窮人用七十年代價去接手

係個社會風氣...香港如果無自己物業好難去識女仔

做咩又推返上黎

推

靠你啦 林鄭大煉鋼

利申： 工程撚

大家頂住，只要每月供款就無事
俾人炒就破產排公屋咬老綜，唔好去做笨豬jump

岩聽
食老綜住公屋打現金出糧

依一兩年果啲
真係即買即死
(供果啲， full paid唔計)
有啲fd見住佢自己沖去跳落火坑
拉住佢真仲要屌翻轉頭
啲aa狗啲
蜘蛛無得輸
肛衰
真係害人不淺

失業率高，薪金下跌。可能而家你搵10萬供2萬。但一失業你搵零蚊供唔到幾平都供唔到嫁啦

屌。。wiki條 link。笑左。。

Ching好波

返政府工表示驚都未驚過，仲好想睇下返私人公司失業既時候苦口苦面嗰樣

哦

呢個 post 真係好多心腸歹毒嘅人

講到尾都係唔抵得人買樓黑心到素未謀面都想人全家死

心地咁差嘅人唔會有幸福

過多幾年睇下點

如果香港有日要陷港產嘅

我唔相信仲有幾多人可以仲識笑

至少唔會係今日呢班連登傻仔

除非你民已移仲係度廢 up

2000年打後
發達地區好難再有咁差啦
一有事個個國家都黎救你

你估你係歐盟？

美國大過歐盟啦下話

唔好咁自大

美國塵都不如

失咗未？

無錯

當年減薪入政府就係為左咁，點知等左咁多年都未